Wat betekent het allemaal?
Ik begin me af te vragen of mijn lange gewoonte van leven tussen insane begint te vertellen over mijn eigen brein.
_Lucy Westenra's Diary._ _17 September._--vier dagen en nachten van vrede.
Ik krijg zo sterk dat ik nauwelijks ken.
Het is alsof ik had gepasseerd sommige lange nachtmerrie, en had net ontwaken zie het mooie zonnetje en voel de frisse lucht van de ochtend om me heen.
